7警員聞判低頭 有家屬走向犯人欄哭泣

7人分別是有組織罪案及三合會調查科總督察黃祖成、觀塘反黑組高級督察劉卓毅、觀塘反黑組偵緝警長白榮斌、觀塘反黑組警員劉興沛、九龍東總區偵緝警員陳少丹、九龍城偵緝警員關嘉豪，以及觀塘反黑組偵緝警員黃偉豪。

youtube

😂